%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PART - Using the Screen and Keyboard
%----------------------------------------------------------------------------------------

\makeatletter\@openrightfalse
\part{Sound}

\xlargechaptertypein{
	\keybackgroundcolor{gray}
	\keytextcolor{black}
	10 FMINIT\\
	20 FMINST 0,0\\
	30 FMINST 1,0\\
	40 FMINST 2,0\\
	110 FMPLAY 0,"T140L6S1O5ED+ED+EO4BO5DC"\\
	120 FMCHORD1,"O4A"\\
	130 FMPLAY 0,"O1AO2EAO3CEA"\\
	140 FMCHORD1,"O3B"\\
	150 FMPLAY 0,"O1EO2EG+O3EG+B"\\
	160 FMCHORD1,"O4C"\\
	170 FMPLAY 0,"O1AO2EAO3EO5ED+"\\
	180 FMPLAY 0,"O5ED+EO4BO5DC"\\
	190 FMCHORD1,"O3A"\\
	200 FMPLAY 0,"O1AO2EAO3CEA"\\
	210 FMCHORD1,"O3B"\\
	220 FMPLAY 0,"L6O1EO2EG+O3EO5CO4B"\\
	230 FMCHORD 0,"L1 O1AO3C+A"\\
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	CHAPTER - More Stuff
%----------------------------------------------------------------------------------------

\chapter*{More Stuff}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\protect\numberline{}More Stuff}

Minima consequuntur voluptatem nemo et qui adipisci. Voluptate voluptas
nesciunt illo labore asperiores. Aut provident quisquam ipsum illum id sed.
Aliquam et ipsa exercitationem corrupti iste cum. Voluptatem ducimus maiores
magni. Qui ut vitae suscipit nesciunt. Quos amet nemo non aut reiciendis aut
sapiente. Veniam tempore in sit rerum quam esse. Quod dolores inventore
architecto autem et corporis consequatur. Blanditiis vitae ullam et nostrum. At
magnam fugit rerum eaque accusantium facere atque tempora. Natus sunt odit ea
accusamus nihil ut. Quos sequi veniam odit quo saepe. Ad maiores molestiae
molestias provident ex. Qui perspiciatis molestiae quo nisi soluta ut ullam
quasi. Consectetur est iusto in ea ea voluptate. Sunt dolor est omnis aut.
Illum autem magnam vero alias animi. Delectus eos ad iste sit occaecati sit.
Doloremque eum doloribus inventore autem. Illum quia necessitatibus quia iste
aut consequatur. Tempore tenetur perspiciatis aperiam nemo aut est voluptatum
reiciendis. Nihil tempora laboriosam quia reiciendis natus quo perferendis.
Nihil repellat corrupti illum sit quo nam. Sit laudantium quos hic.

\@openrighttrue\makeatother
